[觀望態度］KFC出月餅

似係搵代工？

又不務正業

連圖都唔吸引
實物一定仲柒

雞都未做得好 搞咁多野

印隻「雞」上去可能仲好效果

雞肉月餅

咪即係五仁

...

炸雞月餅

..........雞月餅

五仁俾狗都唔知

麥當勞會唔會出乾炒牛河月餅

葡撻整返以前咁嘅水準先啦

啲雞已經難食 仲搞埋咁多撚屌野

不過時機都幾有目的性 TVB廣告月餅畀人反就出

美心代工

反而想試下點辣味雞絲喎

睇個樣似奇華代工

between 不務正業

275蚊 我買美心唔好

出牛油栗米味啦

成日出啲奇怪味，正正經經啦

美心同KFC UNDER同一個集團, 要代工有幾難

kfc一樣有係tvb賣廣告